大公報：「港獨」內訌 Fb互罵爆陰毒

【大公報訊】記者海芯葆報道：這邊廂，鍾翰林企圖營造「港獨」團體大團結的假象，但另一邊廂，「港獨」勢力近日繼續爆出內訌。「學生獨立聯盟」頭目何俊謙近日的手機號碼在網上被公開，直斥這是「港獨」區議員陳國強助理邱文勁所為。陳國強不點名回應事件，叫何俊謙「行遠少少」，何就立即發帖，以粗口回敬陳國強。

網民：狗咬狗真情演繹

近日，有網友在網絡專頁上公開了何俊謙的私人電話號碼，何俊謙直斥出賣他的人就是邱文勁。陳國強上周五在Facebook不點名回應此事，稱「這十天，最少有三單兄弟無聊爭吵！再講一次，我已經周身蟻！唔好煩我！」陳還揶揄何俊謙，有空就抽時間進修，做義工探望暴徒雲雲。

眼見陳國強這樣的回覆，何俊謙前日早上在Facebook回應，批評陳國強不正面回應之餘，還轉移視線，包庇下屬違反個人資料私隱條例。何又稱，陳國強曾經探望暴徒不代表下屬做事正確，「幾十歲男人做錯事，借義士借官司扮受害者真係好嘔心，好似錯嘅係我噉（咁），我X你呀⁈」至於邱文勁，他一直不敢在Facebook提及有關事件。

有網民直言何俊謙終於受到報應。網民Fan Wkk表示：「醒少少啦！蠱惑仔就喺（係）遲早畀同路人出賣嘅！知冇？」網民Kuen Kuen Ng說：「狗咬狗，真情演繹。」

被大公報睇死
好慘

樓豬個名...

党報wfc